覺唔覺得啲精神病廢老唔死都冇撚用

後生果陣飲酒飲到妻離子散

老左仲要靠屋企人出錢供養，解決一切生活所需

有精神病淨撚係有破壞冇貢獻，但要社會出錢做綜援養佢過世

有份交稅嘅人，你地話有幾多錢係用左喺呢班廢物賤種群體身上???